#Лабораторная работа №3

Выполнил студент группы ИСЭбд-21, *Арзамасов Владислав*.

**Техническое задание:**

Моделирование выполнения арифметических операций.
Разработать программный продукт для осуществления арифметических
операций над двоичными числами.
При запуске программы пользователь указывает:

* _исходную систему счисления (2-16);_
* _два числа в исходной системе счисления (целые);_
* _арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение, деление)._

Все операции выполняются в двоичной системе счисления через сложение
и необходимые преобразования. После расчетов программа выводит
результат в двоичной системе счисления.

Программа написана на языке java, в среде разработки  IntelliJ IDEA

Пример работы программы  : [ссылка на видео](https://drive.google.com/file/d/1cHWwhxKowaTlG-uucpl6Ny8GK_wg147X/view?usp=sharing)

Для получения результата, необходимо предоставить информацию:
1) Введите исходную систему счисления;
2) Введите первое число;
3) Введите второе число;
4) Введите арифметическую операцию ( '+', '-', '*', '/' ).

Входные данные   |   Выходные данные
  -----------------|-------------------
  16, 1A4, 45, +| 111101001
  8, 47, 13, -| 11100
  10, 5, 2, *| 1010
  10, 15, 3, /| 101 